[I/A] AFK Arena 更新速度快如閃電 (10)

AFK Arena

係一隻掛機升呢養老驚，如果想瘋狂沉醉係呢驚度，sorry你可以上一頁
呢隻驚偏歐美畫風 放置類手機驚，似放置英雄/奇兵玩法
巴打評價：

唔使肝/平衡好/獎勵多/副本針對大眾
0課、輕課、中課無大分別，只有極重課可大幅拉開距離

評分都幾高 核心玩法其實都係差不多 但又唔係一成不變

an:
ios:

Q&A

新手玩家用黎做參考
歡迎各巴打修改

首抽:
呢隻驚無特別要首抽，如果你一定要刷首抽下面有推薦。 只是前期比人好行少少!! (首十抽必會中一紫)
頭獎:

二獎:

三獎:
所有神話級英雄(圖鑑有寫係咪神話級英雄，所有神話級英雄必定係紫色卡，但係紫卡不一定係傳說級要留意!!!)

特獎:(重課金會好勁，0課只夠你去到100lv)

前期可以參考 睇下邊隻前期入隊好
PS:唔好一開波就睇中期/後期人物評級，你有命過到前期先!! (新出願望清單，可以提高中獎機率)

特別垃圾獎(中咗喊3聲) ps:for起手

注意:未過到第五關時唔好係咁問問問邊隻英入唔入隊，因為你根本無英可以換(除非你重課)如果唔係你就跟上面分級表入隊，可以不停試組合，試試下你就知邊隻岩入隊

角色:
每隻英雄都有簡稱 以下係常見稱呼
-Brutus 布魯特斯 稱:獅子
-Nemora 妮莫拉 稱:羊/喜羊羊/奶
-Saveas 薩葦斯 稱:狗頭/羊頭
-Shemira 雪米拉 稱:女妖
-Fawkes 弗克斯 稱:棺材佬
-Lucius 盧修斯 稱:白盾
-Estrilda 愛絲特瑞達 稱:女騎
-Belinda 貝琳達 稱:女法
-Tasi 塔西 稱:精靈/精0/妖精
-Lyca 萊卡 稱:精靈女弓/妖精女弓/兔子
-Hogan 霍根 稱:坦/根/巨根
-Vedan 葦旦 稱:吸血鬼
-Ira 伊拉 稱:弓手/女弓
-Angelo 安吉洛 稱:詩人
-Ankhira 昂凱拉 稱:蜘蛛女
-Athalia 阿塔利婭 稱:神族/半神/女神/天使
-Ezizh埃茲 稱:惡魔
-Ferael 法瑞奧 稱:暗弓
-Raine 雷恩 稱:女槍/雙槍
-Mirael 米瑞兒 稱:女巫
-Niru 尼汝 稱:死神
-Safiya 薩菲婭 稱:獸法
-Eironn 埃隆 稱:雙劍

裝備強化:
呢隻驚強裝係好公道，裝食裝係100%點數回饋而且計埋本身裝備值既點數俾你。有鎚仔幣不仿卡關時先去沖一沖裝再去打副本(需要充足既錢幣)
可推薦前期升裝(不建議升藍裝)(詳程可睇返"水晶石介紹")
ps:鼓勵裝備升到二星就夠,綠裝不能強化

重抽：
呢隻game唔洗del完再開重抽，轉ser即可重抽，按你profile pic->Setting就可轉ser

(迷宮):
1樓 搵紅旗怪黎打，盡量拎攻/爆率/爆傷buff
2樓 拎英雄/打紅旗怪，有buff拎buff
3樓 基本上就係打怪打到無血就補/拎buff (困難mode要通過9-4先解放)
日月石/冰火劍,盡量儲齊一套,效益高很多 另外15%必死,蜘蛛手套等都係好有用既神器可優先拎
(請注意暫時只有3層，盡能力過晒佢，有豐富獎勵，困難版有特殊獎勵)
PS:每48小時重置副本及獎勵

商城:
升裝備係短時間內提升戰力嘅好方法，緊記配帶一樣陣營嘅裝備，會有30% Bonus，前期升裝成本好低。(買裝備成本係非常之高，而公會幣則可以用黎買裝。)
如果要短時間沖關卡可以購買金/紅裝(最快都要係第7關開始先買) 前提係英雄已經比較齊及石有多既情況下 ps: 課金推薦
有錢可以儲定英雄粉末，對於你升英雄有重大既作用!!
見到時間沙漏可考慮購買，卡關時可使用。
（每人玩法都唔同，大家自行決定）

分解:
你可以去馬車分解綠色英雄(暫時只限綠色英雄可分解)，但每個陣營留番兩件做任。

隊伍:
每隊都有同族buff，AAAAA，AAA+BB，AAAA+B，AAA+C+B，AAAA+C，AAA+B+D，AA+BB+C (A=某族， B=其他族，C=神族 D=非A/B種族 粉紅色表示有會有buff加乘)

惡魔組隊加乘比較特別，一個人都可以有buff
唔好升多過5隻主要英雄，主要升5隻英，解鎖咗Resonance Crystal (水晶神殿)之後就可以令其他英雄升到平均等級

戰鬥:
唔夠打可以試下轉下英雄排位，有時會有奇效，有時僅僅打唔過某d關可以不斷試，如果唔係差太遠都有機會成功。有時手動放技都會有奇效
PS:如果真係完全唔夠打，你都係認命訓搞啦，訓醒收成話唔定過到。

收成:
最大領取時間係12個鐘，記住最耐12個鐘上一次線喇

人物升階:
藍色英雄食兩張同樣英雄(同階級+同人物)=藍色+
藍色+英雄食兩張同種族英雄(同階級+同種族)=紫色
紫色英雄食一張同樣英雄(同階級+同人物)=紫色+
紫色+英雄食兩張同種族英雄(同階級+同種族)=金色
金色英雄食一張同樣英雄(紫色+階級+同人物)=金色+
金色+英雄食一張同種族英雄(同階級+同種族)=紅色
紅色英雄食一張同種族英雄(金色+階級+同種族)=紅色+
紅色+英雄食二張同樣英雄(紫色+階級+同人物)=鉑金
鉑金英雄食一張同樣英雄(紫色+階級+同人物)=鉑金1/2/3/4/5星
PS:可以用藍色卡黎堆肥料 天使同惡魔升階係食返自己

好友:
朋友係呢隻game非常重要，特別係有勁英嘅朋友，可以加大量嘅buff俾你
（library圖書館)

記得送心心同收好友心心，可以用黎抽卡。

任務:
Bounty board係可以upgrade，只要你做夠一定數量嘅任，所以記住每日清任。

課金:
想課金巴打要留意!!記得要轉繁體中文先可以到google play俾錢!!(設定>語言)
推薦課金禮金:
788新手獅子包>158經濟過關包>118窮撚月卡包>all 禮包/月卡

時光之巓:
要解決第三關樹根生長問題必須首要過呢條路徑

要經過第四關右邊既機關(請你先清除右下既三個開關再打左上角既王)

打第五章可以打左邊120怪(無隊友死亡代表有機) 之後keep住隨級數一步步打上去 暫停去機關同傳送 打哂之後就開黃色機關>再藍色機關>跟住去中間打上去,最後先行傳送門開埋紅同綠機關

要打第柒關請睇次序(綠色係打獅子 藍色打吸血鬼) ps:兩條路線要打2次同埋要1take過

時巔第十關攻略(佢講埋俾你聽要踩咩)

第十一關攻略(一係200lv先去挑戰/帶白盾+羊去挑戰)

公會:
有新手巴打要入會暫時得六個公會。請在post留名/自行apply，不限任何ser都可以入會 (退會要1小時冷卻先可以再入會)
請自行搜索:lihkg/lihkg2/lihkg3/lihk4/lihkg5/ihkg6/lihk7
內有完善既聊天系統(可以貼j圖)

Tier-list

Reddit 攻略

Code: (持續更新)
(設定-》兌換碼）
BunnyFuFuu (1000石)
afklaunch （有10抽)
2019mothersday (老母只值500石)
dadisafk2019(老豆都係值500石)

痴線...我未收工都要趕住開post

暫時未有更新版既人物分析資料 暫時用住舊版先

我有好多關都係咁過
鹿弓個加速死左唔會消失 用佢黎頂幾野傷害比女妖清場

bug定咩 咁屈

At the beginning of the battle, Lyca gallops onto the battlefield and inspires her teammates which increases their attack speed for a period of time and regenerates 70 of their energy points.
技能

holy fucking shit

細佬卡咗9-12好耐 想問升女騎定雙槍上金好

兩隻都唔好上

我認真 兩隻之後都廢廢地

咁係卡多陣 等抽到白盾先？

升下lvl 先

怪物

新玩法幾有創意

鹿弓唔係淨係要個加速咋咩

holy

真
我用呢個玩法由15上到18-40

Repost 勸世圖

咪撚中計

姐係點

屌 我試咗 即刻過咗卡住個關

即係剩係放鹿弓送頭嚟提升其他4隻角dps

得一張好難証明唔係個別例子

過咗兩關又卡15-12了

同放後排有咩分別

好似無分別，放前排開場死個加速照樣幾秒散。
不過我一換兔弓就過咗13-24

新手想問下買咩好 thx

有用 過左一關

女妖for sure

勁嗎？

想問下打到第幾章先開始跌金裝

好似7

好撚勁

利申女妖打手

應該係11-18

咁應該換走邊隻
頭5隻用緊

新手呀伯幾好用

想入公會

咁我火女換阿伯 女弓換女妖啦 thx

LIHKG 公會有冇位收人

三會有一個位

啤啤熊勁唔勁 好似未抽過

pvp大後期勁
pve係對面勁

點先係大後期

新手打到第7章一問
隻補血羊係咪keep住一直用？
我暫時係咪一直升頭5隻就得？

攻略話廢但我抽中咗2次

隻龜評分咁高既
羊奶係唔係值得練?岩岩儲夠料，可以幫佢上紅+

有錢真好

呢排冇課，係上次占星抽到成pat屎決定抽返大pool算
同埋過主線又送左啲種族券

APPLY左

如果轉公會嘅話有無時間冷卻？ 想轉返嚟lihkg

1粒鐘

心願清單 唔會增加紫掉率

新手抽英 想刷 最好睇中期真紫英
因為前期章再次改弱左
獅子 大獎
女妖0課/微課13,14章~後期專用推圖
蝴蝶 羊 棺材佬 雙劍 鈎鏈
前期：1-12~13章左右 用假紫英就夠玩 狗頭 阿伯 巨根火法 巨人 蜘蛛女 人馬 假紫易拎易升 160頂lv 14章已無力 除非掛到滿紅裝
人馬升得快玩到11章仲係神坦
狗頭可以輸出到13章
阿伯可以玩到中後期(17章~22章都仲有人用) 做大cc 控3隻
推圖 女妖161 開始威 正正接替假紫期 而且女妖可以换

公會仲有無位收 想轉會

隻驚跟本要靠創意黎過關

屌你老母18-40 兩星期 一完就送2件紅

綠屬抽100都未見過紫 屌

仲係紫精 琴晚好彩中綠弓 都仲係紫加
你話中藍都好 7綠我屌

我鹿弓紫照用

我都係

女妖互鋤成分鐘打佢唔死

單抽中新惡魔

睇角色背景，魅魔似乎盯上棺材

9-20 卡左好耐
用開頭4隻+光盾
係咪應該換下人

馬車左一隻佢升5隻就夠 留返啲料
綠族呀伯前期好好用我而家18章有陣時都會用下佢

新圖鑑

新手，卡緊7-20
依家Line up係獅子王，狗頭，飛斧，鎖鍊女同女妖
種族唔知抽乜好，耀光又好多肥料係到又唔知升邊隻

暗

多啲活動啦屌淨係出新英

搵錢要緊

打到18章已經唔想諗點過關，直接上yt跟人排法，反正去到後面大家用嘅英都一式一樣

咁又唔係1840抄人都無用 過咁多直上1920 19章前部分易到仆街

點一式一樣

好難一樣個個打法好唔同

都係獅子女妖綠三寶

以為你轉左玩暗弓

啱啱先將佢升金+，用嚟打暗塔 升到冇嘢好升

Apply左5會最後一個位
叫cloneeee

搞咩係度洗頻

琴晚見話用兔弓特攻，就試吓轉陣紫+都上，由13-24直踩到13-40

新世代

全隊最高160，兔弓好嘢!

兔仔咩階

我紫階 17章

我紫 19章

第一次用佢放係中間跳落黎全隊加能量個下

用咗4章了

你放邊

話口未完過埋，依個限時包好吸引咁

綠三寶係羊，精0同邊隻？

唔值

後排

Agger 禮包嘅裝好似唔會有種族

石都無粒

吓? 無得博種族咁算

買過兩次都係無

關已卡

得兩隻可以繼續升上去，係咪都係等鑽抽黎升
除此之外有咩可以做

獅子白盾打前排？女妖上？

而家打到8-12 咩位都試過下但都無乜用

咁為由訓多陣

你地係咪keep住咁樣衝上去？

建議狗頭俾獅子食
去到你呢個情況 食咗佢唔好諗

精靈紫綠弓紫

睇下聽日唔落狗頭過唔過到迷宮先
未試過

岩先睇睇下圖 發現水果活動排第六名個位有咩感受

有冇公會收人？岩岩退出左公會，名叫陳庭佳，id係19022841

1會收2名會員
勤上線即可

絕對勤上線！留位可以嗎？

無問題apply咗講聲

一日由1840推完19章 無壓力 無升過階

洗[img]

好似死左圖，點排法好
洗唔洗重刷

唔算差 但一定唔算靚 一般
4/10我俾既分 見巴打有惡魔先俾咁高

一抽惡魔之後咩都無 得閒重刷下算

申請左入會了

好想比隻羊食左隻阿伯

更新後多咗一堆和諧字，炸彈都屏蔽

1840?

yes

完咗1840可以直skip19章

retry左幾次就過左 19章now

除咗1920難啲啲其他都可以轉下女妖位打爆

ok
1會收多一名會員

師兄係咩ser禁咁多野既

過左9-4 迷宮都無得揀困難mode喎

岩岩過？

睇人地打出唻會變**, 自己睇到原文。
我就server 138

自己睇冇事 人地睇就變左**

原來係咁

仲有冇公會有位可以收我
名:奧斯本 id:21467227

早兩日過

我會常上線架

收咗

正常應該出現咗 你報俾豬m處理

巴打們，一齊去Google play炸佢1星逼佢重視，屏蔽我可以理解，但屏到依家咁款根本玩嘢，連單字都屏，有病!

麻煩巴打俾少少意見
我係咪繼續升住呢5隻先就ok?
抽中咗隻女惡魔 請問勁唔勁?
睇1樓個tier無佢嘅資料

想換走隻奈拉 又唔知可以用邊隻去頂

我反而想知巴打用邊隻做坦？

斧女唔好用咩？我分身用佢打前排感覺唔錯，雖然仲係圖7。

魅魔剛出一日，未有咁快有評測啦。

打到8-12 多數都係咁樣啦
或者推隻補血上去捱
等佢快d補血
抽唔到坦orz
(其實我以為力量型就即係坦)

我覺得ok呀 控場 半坦 收頭
但有抽到幾隻評價係S/S+嘅
就想睇下可以點轉下
(心急升獅子 食咗隻羊頭)

同意 特別退錢基制

2019年新打法

狗頭遲早都要俾獅子食

啱啱用魅魔換走咗隻補血
推得好順

Thank you巴打

食咗打唔到公會boss

點會打唔到搵人代佢位

終於見到樓豬車尾燈

好快超越我架啦

剛上圖14既望著樓上兩位大佬唔敢出聲

我小薯仔

我係薯皮

終於過到11圖 打左幾日

年輕人前面有排卡

幾日算小兒科

綠族嚴重唔夠肉該如何是好

搵獅子坦8秒

有無提議我啲陣營點改善好

必要時你試下隻狗頭 前期超強

應該無

請問首抽係咪姐係儲夠鑽第一個10連？
宜家有呢啲，應該升白盾嗎？
最後想問技能係咪隨機施放？thanks

第一個十連抽必1紫
白盾同獅子 兔仔都係有潛力
儲夠能量可選擇用定唔用/電腦幫你開

Thanks 巴打先，但其實我想問係個角色四招技係咪唔洗揀技？
好似獅子兩招都似主動技

全部角色都係得一招主動技
但其實全程我都開自動 對我黎講四招都係被動

樓上答咗你佢係3被動1主動（左上係主動）
夠lv就自升上去

出符石

又係攻略組巴打

原來共鳴水晶可以幫角色level穿上限

之前係咁用石刷商店先有符石，
岩岩出果下

多啲唱聖詩係有用

公會有位嗎?長on

可以咩？傳說英都係160

耶巴

sing hallelujah to the lord

咁多抽嘅

皇家令

可以存到而家都幾勁
我一有60就忍唔住

最後先買咪可以一野9紫

上一輩一定救世界

咁我上一世肯定係毀滅過世界

諗起出假紫位巴打

招呼祖巴
勸世圖

喚

真係心思思想課黎check血統

快

一千幾百
尤如垃圾

唔係個百幾蚊問題
係我想知依種game零課可以玩成點
同課長差幾遠

你試咗已經0課可以玩到好遠係時候check血統

事實已經證明咗
時間》課金
而家vip 10
仲未追咗你

18章準備卡一世了

一日非洲 一世都係非洲
就算重課 都係非洲族長

110lv送1500vip

求3好友

2會收兩個

已加

打緊蠻族塔？

巴禾不離不棄支持區

法國手足兩年前已經屌緊我

大和解ok?

Add me
幸運鵝

仲有無公會有位

2會呀eason

收到 我依家退咗個會先

要一個鐘後

無問題

打到10-32卡哂關 抽野又抽得好分散 好多都升唔到上去 頹哂

你暗族多少少..建議all in暗隊

係啊

已過4塔60

聽朝accept你

差蠻

加油，我係靠獅子牛牛狗頭

棺材好似麻麻地

岩岩申請咗2會了，id : 18081001

14，37 卡左幾日

4會收3個

奧吉扔石秒全隊係咩事

敵人係勁過自己

卡一世了

我既白盾bb終於大個仔了

都係垃圾

2秒瞓低變3秒
繼續卡關

差啲唔記得打迷宮 以爲自己打咗 撳入去先見到仲係第1關

開心 必中紫又抽中樹人 20章仲係紫精

13章冇紅冇獅子

你有老虎

發覺有時暗族既sm女仲好用過棺材
可以指定cc邊個
大絕又一野秒

棺材只有對獅子係最有效

棺材打女妖最有用

斧女同好
分身用佢頗順心，仲可以強拉暗刺，爽。

棺材世界第二永遠少一個敵人是最好
捉暗弓 女妖 斧頭 獅子 然後瘋狂靠白盾保命

對面有鹿又唔夠人快
對面2主力又會捉得唔好 佢輸出又唔夠
未捱到獅子個陣好多時都死 好難掌握

所以綠三寶係世界第一

暗斧女可以問鼎世三

玩左6日 都抽唔到獅子 係咪可以重練

抽卡係漫漫長路 唔使咁快灰心
我小號都係去到12章先出第一隻獅子

你似下迷宮換隻羊 同埋練狗頭 應該都夠你推到11章

綠族太少血
本人少用

唔使執著要獅子 只要首抽不太差到後期個個都係差唔多

我第一隻獅子好似係打關送

我想問應唔應該為左女妖啪左個兩隻野佢

平時有無用開 係咪卡咗好耐關

呢兩隻都唔錯可以慢慢放養 得閒打下種族塔

無用開
卡左兩日算唔算好耐
啱啱開始玩而家去到8-20
平時前面白盾獅子，後面女妖棺材女法

試下練狗頭先 多謝爸打

獅子非必要，我去到圖14先第一次用隻單紫獅子，只為撐8秒。

反而係你首抽，不太優，光劍141先勁，而且推圖太軟好易蒸發。海皇只係控場用，坦唔著。圖騰算中期先有用，起手唔太掂。暗弓亦係中後期角。

唔好食
會後悔
我都後悔緊

收到

唔夠粉升等呀

唔好阿
食左真紫以後暗塔唔駛打

換

有無巴打會試下 推1隻5星獅子放戰場 唔放其他
會唔會係新玩法

個時未爬文就玩 玩左三四日先追post 因為開始覺得太軟弱

刺職都係比較極端
自己唔識養 多數養大路職 法/坦/打手 比較有明顥/穩定成績

呢刻好似0坦咁 所以先萌起重刷既念頭

以前無咩坦英 e+多撚到
任你砌

但係都抽唔到 個隻雷恩 我抽左4次

依隻game 有出過坦咩？

獅子同托安

暗塔有女妖就夠啦

女妖係咪上左星先可以升240?
女妖白金左, 諗緊換其他英定上星好

上星

呢到你最近5星 交比你

終於上到27M

見有條大陸土豪叫碼頭姑娘嘅arena 陣就係咁 一隻獅子

勁不

2會收一個

白盾世界第一

傷心

攻略組巴先係

新手lm

新手一問
見好多巴打都唔理fraction放入隊
其實係唔係冇所謂

佢公會王33m damage

前期唔做 之後要

羊奶同雙劍幫邊隻上紅+好
羊奶有得係商店買，日後想上白金應該比雙劍易

羊應該萬用你缺唔缺主力？

新人玩左幾日，我個陣除左獅子有邊幾隻有用得?

求教，迷宮應該換羊定女妖

新手可以一個月內換兩隻 換羊啦

呀伯

主力都係女妖,獅子,精靈,兔弓,阿伯
不過阿伯去到後面越黎越難用，同對手等級/階級差距太大好易死

呀伯遲早換 用唔到一世

首抽白盾係咪可以re

應該用咩

羊 兔 精
羊精邊隻唔生性就用呀伯

開啦

羊有咩用
本身想食左佢

心心人地隻羊 6打4 勁過棺材 心心人地呀伯

羊無輸出同少血 當少一個戰力

即係5打4？

我個人認為 羊係屈機識控敵人又識補血
但係我覺得好浪費一個位...
幾下就俾人秒 講補血 白盾能坦能補最重要保護你幾秒唔使死
咁樣可以解決補血問題
講戰控場 有唔少出色既英雄 精靈/老伯/惡魔/女惡魔
個人認為白盾既技>羊 論用途同能力
呢個係個人見解
羊係一隻平民實用英

你平時係咪完全唔理個種族buff

終於過到

係10%太少

奕都可以話重未搵到第5個成員試咗好多可能性...但係未有岩用既戰友

幾時先有得打種族塔？我見唔到有得打

好似第15章後

食唔食嚟上金好 唔捨得食 暗刺一時時有用下，吸血鬼我直頭覺得垃圾，點解佢評分會係S

你要升邊隻?

諗緊第一排中間定第二排中間 復活果隻我就由一開始用到依家，第二排果隻新抽返嚟未用過 唔知好唔好用

後者雙劍多人用

前期有用

卡關去 自助洗衣鋪 慢慢試係好事，慢慢坐有冷氣嘆，卡左幾日14，37
一下子過哂拎多隻獅子
玩咁耐終於有金獅子

係咪新野 無見過

係

出咩都冇用,打唔到商人

咩係商人？

打深淵隻boss有debuff 會回血
我唔知 無望住黎auto
打左勁耐

錯po

可能講炸彈人

可唔可以俾啲意見 隊野使唔使執一執

係,炸彈人

唔係好熟啲新潮野
不過可以考慮暗弓/暗新野換蝴蝶

我自己好似未試過過唔到
我個陣係獅子 白盾
狗頭 女妖 是旦
滿狀態咁入

都可以考慮暗新野換白盾 女騎放後排

之前都過到,而家唔識打
出埋啲新技新手就有用
過左160lv出咩技都一樣
過唔到炸彈人佢點改都係多餘

我新手啱啱開始玩冇幾耐 我都係跟住佢個隊伍buff黎砌隊野 btw thx

遠征buff好正

想問問配邊隻好 目前打到6關

即係邊個

玩一排先諗配咩

第三層加攻加防

迷宮困難模式就係中途多左隻王？打完有獎勵？
都打唔贏既

迷宮有一堆範圍傷relic 例如箭雨 落雷

俾佢改到廢晒 完全冇傷害

勸各位唔好攞

我用兩個都過唔到炸彈人

歐洲人

偷
偷渡成功

叛國賊

一時時過唔到 有d抽到垃圾都無辦法

抽極都抽唔到白盾

今日迷宮用咗兩枝水，聖物唔生性
炸彈人死剩女妖，勉強贏咗拎3K迷宮幣

我通常兩隊換黎打

睇完巴打抽完 心思思課左個戰令

月卡定禮包好

Why not both?

月卡再加平時過關拎鑽，其他野開鑽
平均兩三日一次十抽

抽曬我啲精靈

去死

負皮
上一頁
返回
Show Blocked User
負皮
你已負皮了這回覆
上一頁

屌出聲

點跟

人神共憤，建議永封

我跟

10抽嘅精靈多過我玩3個月

今日係精靈日

我缺3隻精靈

係三團俾班歐洲仔吸撚哂啲運

0課白金女妖 你先係最歐

新手想問咩係戰令

咩叫戰令我都想知

皇家犒賞令？

如果由day1就專心換
一隻女妖都唔抽都唔使4個月就白金到

18-40 求指點

係咁打 但天使轉羊 我係咁過

仲有精轉呀伯

完全唔同意思wo師兄

幾時有會戰呀
已經提升咗唔少戰力去準備

新手一問
遣散完啲幣係咪去換2400藍色好過18000紫色?
因為點計好似做升紫色肥抵啲

我就會換18000
其他巴打有新諗法我就唔知

當你紫石換假紫，一隻假紫要9隻藍合，2800*9 =25200，同18000差好遠。
而真紫除咗某幾隻廢角，基本都比較好用，更莫講博白盾，精靈，半神，獅子，女妖依類T1角。

岩岩開局,卡撚到仆街...係咪有紫卡優先練???

整張圖睇睇你講出黎 我點知你用咩黎開局

白盾都T1

新手想問可以點執
以我嘅資質 我諗執一劑就得

我覺得狗頭唔放都重得
轉all in 人族 女妖靠換
應該最輕鬆養成（可能某幾關卡到仆街）
成日人族好易養

狗頭轉棺材 all in人族

新手幫幫手望一望

重覆個啲食左先
前排霍根白盾
後排女騎 羊羊 吸血鬼
迷宮換女妖
換完頂吸血鬼
抽到精靈/棺材可以考慮換走羊/霍根

有冇ching收下小弟 玩咗冇幾耐
名： Not New Player
Id: 21453921
我applied咗lihkg 2同埋4

原來暗手裹劍條友都幾勁 死左仲可以打多一陣人

第3層時光呢到點去？ 打哂所有野都入唔到

攻略請睇#4

好似右下角有舊野 要用5隻綠族過先入到

左下

手痕升左佢，出奇地好用

22-4衝到22-10靠佢一換一

攻略組用咩都屈機

用國家隊卡到郁唔到，新英又低階出唔到

新英追唔到根本for壕同新手用
我地已經要用死個幾隻英

我淨係一開波課左啲，
而家淨係課月卡同幾個78蚊啲小禮包
新英果啲唔係超重課或者超級歐洲人好難追

玩開個班已經無得追

我成日都用佢
湧埋去人群度自殺 復活控哂啲敵人

睇嚟可以轉玩全綠族

岩岩抽到鹿弓 獅子同女惡魔
但擺上陣試下又好似唔係好掂
btw thx!

魅魔聽講好勁, 控場 + buff, 自帶回血, 而且開場可防被秒, 單紫都好用咁話

換走女法好唔好

我中咗一隻魅魔，但對住女刺都係被秒
如果無女刺的確係可以捱好耐下

吓? 魅魔61級解鎖個招開場召喚3只蝙蝠，就係防秒殺㗎喎，都會被秒?

喔，去測試睇過，開場要時間召喚，所以會被暗刺斷技。咁大概半神都斷到依招。

係呀 我果隻160
但無女刺嘅關都有7-8成機會捱到出到大絕嘅

新手玩左一排 去到d英黃色
又抽唔番同一隻 係咁中新英
出咁密個pool太大

好正常，我好似玩咗差唔多成個月先有真紫上金+，全靠傳說英雄頂。
其實160前傳說英雄仍然有用，我圖10前都係巨根+白盾(金)+女弓+單紫精靈+羊(紫+)/伯伯/半神(紫+)

自帶回血，三次免死，生存力好高。唔知斧女大技秒唔秒到?
有暗刺放只1級法獻祭囉

魅魔做果隻獻祭都唔錯 話晒惡魔族+30%防

有冇巴打建議下點發展打到6章4卡關

我就光草
綠族狂歡三寶

弓 精靈 貓女？
但前排？

係 弓 精 伯

你咪前排大叔搭喵女頂住先囉

媽！我過到啦

謝謝

請各位巴打指點下玩左幾日卡緊6-4
依加用緊第一行頭4隻+霍根 有冇得改進得好啲
同埋想問下迷宮幣係咪all in換女妖最好
謝謝

正常係all in 女妖
你呢隊無咩機會砌 訓陣先啦

本身諗住試下放女妖入隊 唔知係太低lv定點 次次開場兩秒就死左

女妖打後期 你照放養住先

擺一晚又好神奇自動過左

打圖又唔見你咁勁

我就蟻多摟死象，一開大召喚分身即刻白盾開大落護盾，30，40秒打完

1會有無位

白金咗女妖

30抽2隻白羊1隻女妖

正啦

唔想要羊啊

卡左8-16 成個星期點組隊好

你升7隻係嫌粉同經驗太多?

卡左關唔知可以做乜

其實羊同白盾係咪入一隻入隊就得
一般黎講係咪白盾會勁啲

退役兔弓，羊，女騎，棺材，將獅子同狗頭升穿101，咁先可以將所有水晶角帶過101級，多個技差好遠。

拎高階個d升lv 升唔到個d先共鳴

原來皇家令係長期課金活動

想課了

最尾先課 一炮過攞

每個半月就俾課長拋離9隻紫+20抽

唔課了兩個月無課 長期昆錢又無好玩活動

輕課好了

佢出新活動 唔係個啲垃圾儲嘢個啲就會睇下
明明隻game大有本錢整好玩game

有無公會收？ 七會會長棄咗

有幾多人？

我姐

卡緊10萬粉

打極都打唔入4白盾 屌

用雙劍斬爆佢

60塔蠻何來雙劍

60層 蠻塔 4隻白盾都唔知點打

我係用獸法圖騰佬狗頭獅子雙斧過，開波秒隻劍先

負責設計個撚屌自己有冇玩過

無獸法

有無公會有位入

應該狗頭比較重要，高攻高速
法師打得黎佢地又滿血了

次次去到5綠族嘅關都好難打

更正，我記得我最後係雙斧轉咗用紫+牛，見佢開大技狂中隻冇盾白盾好快打死一隻
獸法同圖騰佬係用嚟開波加攻同攻速

仆街 近排賭競技場賭輸晒啲錢

獅子單拖

點稱呼

有獅子獸法贏一半

得隻金獅

新手卡左6-24，想問下前排托安定女騎搭獅子好

有無斧頭

安托係邊隻?

呢隻

我少用呢隻 感覺上有其他好過呢隻

因為我冇乜前排 唔知有乜可以搭獅子

想問下抽到同角色係咪可以直接食咗佢唔會有其他用途

可以推薦一下嗎？白盾？
因為我前排都係佢同獅子，可以拖下，其他冇特別技能好快蒸發

白盾 雙盾 龜 惡魔 女妖 暗雙劍 熊 都唔錯

金+

成隊220先去打啦

好啦
咁我聖誕先打啦

下年聖誕都差唔多架啦

新手刷左幾次 呢隻係咪可以留？

前期難打慢慢玩就可以了

每日送單抽中咗獅子

我都係女妖起手
完全無問題

其實我想知點解會擺女妖係前唔會俾人秒咩

高階女妖血多防高仲不斷回血，被打加快回魔正好

救命 係咁抽都係hi邊 主隊要放晒入水晶

icc...我差幾lvl先上161 到時要親身體驗下

後期女妖可以做坦 我間唔中都會咁做
不過我有白盾獅子 所以唔係第一選擇

想法知你e+個隊咩樣

我得獅子 無乜前排一係隻紫+嘅女騎 一係隻紫嘅雙盾 都唔知前排擺咩好

點追

女妖獅子白盾呀伯同鹿

雙盾勁好多

雙盾幾好

課一課先啦

非水晶個隊呢？

女妖放前面另一個好處係可以快啲夠出大絕

161女妖爽到震

我明明80-90lv已經坦緊前排 個個都話要161先坦到

我都係一開始做坦 但161個下好爽

都係
平時谷住谷住等佢一次回血
上左161個下

課左4pack788 冇得再課了

金雙盾紫+女法女刺有無敵嘅刺容同狗頭

抽到想抽既先叫課金，未抽到個啲叫奉獻

一個788頂我三個月課金量

KEEP住課月
有閒錢課下皇家都夠玩

佢想搶全ser第一係要比錢㗎啦

第1次10抽保底出咗隻樹人
第2次都有2隻紫 請問勁唔勁？

留位睇vip18

呢期彈起咗 但係自己無用過

9-28 完全打唔贏
係咪只能夠得升lv解決

點解唔用綠伯既？

好薄 2下就死咗
綠伯換走邊隻？

咁女惡魔呢唔入隊？

平時會用 好好用
但今關被對面隻亡靈女刺客剋住咗

咁你訓陣先

新手求救 我卡緊4-24又無藍色嗰啲英雄經驗
迷宮又打晒 除咗王者塔之外仲有咩可以做

瞓, 等經驗升級
或者課金買經驗 -- 不過要玩7日後先可以買

暗坦

我覺得托安搭暗新角會有奇效，可以試下

發現女惡魔擺前排有唔錯嘅效果

但要一開始唔俾人打

我今日迷宮拎過黎玩
好似幾有趣
雖然都係女妖打哂

升鹿弓定羊上紅先好呢

鹿

想問問各位巴打紅色果行係咩黎？
噚日打到今日打唔到
廿[img]

想問問各位巴打紅色果行係咩黎？
噚日打到今日打唔到

公會活躍度，愈多人有玩隻game愈快儲滿，9k開一次

Thx

車尾燈都見唔到

心思思想食咗女騎升白盾上紅

唔好呀，留真紫英打族塔

推到第幾關先有族塔打？

因為已有紅女騎，留紫+都係日後升白金用。但係一堆光族英等升紅，幾時得唻金+糧唻升女騎上紅+

圖15，我昨晚剛開咗，頭十層超易推

有咩送 我仲卡緊13

少量粉，金幣，藍裝備幣，第十層10月桂幣。

完成40層送4件紅裝 之後有大量粉

想問下迷宮地獄難度有咩獎勵 驚簡完之後過唔到

新手輕課開始唔建議打 或者你試下一次就知咩事

越高越多 95層粉有2000

咁我瞓多幾個星期先打

試一次啦 你識揀遺物就冇問題
迷宮難度跟返你個人
不過如果冇白盾就唔建議打炸彈人

隻魅魔幾勁 打到190塔都仲出到佢 只係紫+

有白盾都建議將揀遺物嘅重心放係攻擊類嘅遺物度
我第一次打炸彈人輸就係因為太低攻擊力 係限時打佢唔死
我諗最多3成嘅遺物係防守類已經好夠 當然運氣都好緊要
同埋過到就得 唔好強求無死過到炸彈人 食下藥水問題不大

reddit memes are lit

次次我都係揀技能類同啲兩樣齊晒就再勁啲個啲多
咩moon stone sun stone最鐘意
跟住就揀dodge同defense

出得多技，唔使高攻 高防就ok

我卡左幾日都未過

過左19-8就直衝到20-8
種族券抽咩好？綠裔啲主力升到紅+/白金好似唔太需要肥料，改抽亡靈？

啱啱課左金有9000石

用紫石抽左隻[獸法]

有幾個新手問題

1.今朝係迷宮商店買左第2隻女妖合左落大嗰隻度，咁樣有無做錯？
2.張圖係我依家有嘅野，9000石應唔應該抽曬？
3.係咪齋升女妖就得？

1 無錯 紫去紫+係一定啱
2 抽 呢隻game嘅石最主要嘅用途就係抽 第一階段真紫係total 要4隻可以上金+ 第二階段係再4隻可以上白金 其餘可以食肥料
3 唔係 初頭基本上平均升5隻 or 61 41 41 41 41咁升會比較建議 一般人建議中後期先可以靠女妖1打5
3

即係我今日升左隻女妖做 紫+
要2隻紫+合埋先有金+?

用紫石抽多左隻喜羊羊

有得揀先得 又要齊兩件
死咪retry
唔夠力係retry都無用

moon Stone sun Stone我會介定為攻守兼備 減防減攻果兩把刀都係啦 呢啲緊係多多益善
但人族buff淨加防我最近果幾次無揀了 （通常3隻人族）
唔見得特別易死

遺物都要睇運

睇第一個post
同種族=可以食假紫 （亦可以係由藍色合上去）
用你隻女妖做例
女妖食兩隻假紫+上金女妖
金女妖再食紫+女妖變金+女妖

同意 所以我話同級淨加防定淨加攻兩隻揀
我一定係揀加攻
咁你講唔同級數嘅遺物 就當然唔係咁簡單去選擇

19章仲易過頭5章

有曬2隻頭奬同幾隻2奬
我條路係咪已經好行好多

係。
女妖獅子 特別係獅子 雖然推圖嚟講女妖勁過獅子 但女妖有穩定方法拎

不過都係會卡關 呢隻就係卡關game

唔該曬大家

女妖冇白金200唔夠過19-8

唔識簡遺物
精良同稀有遺物 但一樣效果會唔會疊加 定係只係會用最高級果個

19－8好快過到

仲望？抽啦

3會收1人

都係 但我得女妖白金同無坦 所以我頂住唔死就一定殺得死對面

我諗大家都係睇返自己隊要咩嚟揀就最好

新英

請問幾點轉第2日?

好似朝早8點

香港時間早上8點。

無課撚卡20-8 又係時間AFK升LEVEL

卡緊隻Boss
隻女妖無論放邊個位
大技條線滿之前總係要開吸血技
真係嬲到痴線

放隻鹿弓？

佢出技個設定你feel下就知

JM9

你另外四隻都全部60

正皮咗

Me4

哇

點解女妖白金咗仲可以有咁多

關咩係

睇錯以為係迷宮幣

唔知換咩好

諗緊換唔換天使 又好似換其他效率好啲仲可以幫下族塔progress

碼頭淒涼

推圖速度快如閃電

推到邊

13-24

課到幾千上嚟20章啦

課到冇野好課了

所有禮包買哂？

圖書館係咪無女妖㗎

光塔40層卡住左

卡咗20章成個月幾時有得走

等我

一齊等

入j8wspdd8rk 有1000鑽

又有更新排緊隊上

小更動不提，新英唔駛提，無英雄調整，最重要係加入兩個功能。
一係符合條件(?)既英雄可以係馬車退階，返還升階糧及資源。
二係可以借好友英雄唻推圖及打塔(有次數限制)，借番唻既英雄等級因應自身作出調整，無講階層會否調整，如果唔會借隻白金5星女妖推圖都幾爽

另外有新道具取代沙漏，獎勵不受vip影響只受進度影響。不過話新道具比舊既會俾更多獎勵喎。

紫石中羊頭屌哂鬼

咁正

狗頭都正

幾十年前升咗 退返都得?

我後悔女槍食咗女法上金到e+都無用過女槍
想要返個女法返黎

升邊隻上紅先好？

岩岩睇完隻新英
精靈強化版
1技暈人/加隊友攻buff
2技打人(一般）
3技補血
4技自己識保命
佢個用途太大 敵人少識buff攻 敵人多識暈人（重會吸人地能量）
重可以補3個人既血（最少血優先補）
重要有2行血（可以扣能量代替扣血）
哇屌終於有英雄可以取代精靈

個人係白盾》棺材》吉吉佬

抽到上紅+再算

申請左入lihkg2/3 7唔夠條件申請
ID:22451305

100層送隻隨機紫

我揀唔食

槍伯無咩用既

睇漏左 柒了 sor

攻略組 爸打

點跟。。。。。。

玩左咁耐先抽過一隻白盾咁大把
應該有排都升吾到佢

26日 第一隻白金係獅子

2會收1個

新手收唔收

收

公會名係?
我game名即係依家呢個名

lihkg2

8510係咩黎

已發出申請

9000開王

哦以為係咩黎

有冇大佬有升金+奧吉

卡足一個月

新手想問下應該點樣組隊

白盾 女法 女妖 暗雙劍 羊？

仲未有重覆真紫狗頭好似好d

雙劍斬唔到兩刀都好快就死
女妖做前排？

如果100lv追唔到獅子就放棄獸隊

女妖兩刀死咗啦

..

本身仲諗住迷宮換多隻女妖，而家係咪轉玩綠三寶好

咁多包買 真係要課金買邊個優先
假設買到788

第一頁

搵到了

請問應該點過？打左好多次都過唔到

時巔個伏位？

無錯，已經清哂其他野，我見要開第3個機關好似一定要飛過去

第一頁有片

睇下先唔該

我條路同佢一樣，不過都係差果5隻野

你食哂全場既buff都打唔贏？

係阿

我個陣食完buff最後必要打樹人個下好似係對面成倍戰力
可能你要等多幾日先打到

唯有訓多個星期先，thx

另外想問下應唔應該升過其他上去，抽唔到精靈同獅子卡左隻羊係100lv

1會招1個朋友

1會招一名會友

今日占獅

應該 可以返還 cost20水晶

一言驚醒夢中人，thx

那有石

申請左

見唔到既

sorry原來我申請左5會

已經滿了thank you

其他會仲收唔收人?有無入會要求?

LM
種族召喚卷應該留定抽?
已有獅子

琴日先玩 已經卡左係4-36
想問啲鑽石係咪用黎抽英。。定有其他野做 以家卡住可以做咩

仲有想問又話獅子係頭獎 點解tierlist排咁低

？邊度睇

第一未更新（就算更咗都係頭獎）
tierlist無錯（佢計個人性能） 但係佢入的確好有用

thanks bro 想問有無tg gp 想長玩

呢到有得傾 公會都有

屌你老母

黑到一個點
有紫綠中咩

um 以家可以點

貓女

如果無課既話就拎去抽英啦

中件甲當3000鑽

可以咁計既咩咁一紫2700都值啦

一紫一紅裝都黑？

10000石

哪來的10000石

成長包，一下8000幾石

20抽咪10k石頭先點計都係值5000幾石

我問零課天神點嚟10000

月卡10日+兩星期週任+皇令10日
有1萬

5k石姐
上次活動送左十下

無課2個月完全無嘢抽

迷宮日任周任懸賞公會boss每日禮包會無石抽野？

長期3位數

應該0課泉 一個月點都有5000石
一星期 3日迷宮最少都1000石 週任送400 日任都好似100 未計任務板既石

新手求好友
ID: 2278 2885

巴打識玩 遲下有得借英e+泊定個好馬頭

認真計的話
兩週內，
日禮包共280
日任共1400
週任共800
競技場當你150名上下，40*13 + 400 = 920
迷宮7次，共2100
仲有懸賞及公會boss，當你非洲到平均一日50，再加700

兩週共免費鑽6200起碼

想問下依家弓同法都有齊金裝，應唔應該用公會幣買埋前排嘅金裝先，定直接買金+裝去換走輸出啲金裝，依家啲前排只係用緊紫+裝

新版本既英雄外借有較多細節啦~~
玩家可以向好友發出借用申請, 該好友需要點選同意還是忽略。可以SET做自動同意
同一隻英(你有兩隻獅子都只可借一隻出去)只可同時外借俾一個好友, 最長借一週
借用英雄只可推圖及打塔
每場勝利都會減少可借用時間, 詳細減少幾多未知
每人可以最多同時借3名英雄, 及同時發出5個借用申請
借用番唻既英攻擊力會受借用人及借出人既戰力影響
無法向離線7天或以上既好友借用英雄

想問下 公會裝會唔會出 法師 衫 同 鞋
等左幾日都唔見有

雙account終於派得上用場了

會出

扣返每日支出 等如1星10抽

有咩支出

快速掛機

每日兩三百水 出過10幾件紅裝

新手，有冇公會入？

應該點組好？ 依加後排女妖 羊 精 前排就 吸血鬼 同 巴登

拎唔撚到event 呀，屌你老母！！

屌你老母扮傻 已領取？

我都拎唔到 要求賠償2隻天使

四會收3個

Lihkg4

卡左成個星期 有無組隊建議下

加兩隻惡魔先下到火

我諗唔到點幫你

唔識組

師兄你咩英都升既升5隻就夠架啦
其他拎去馬車度洗啦
女法上金代替女妖

隻女騎係咪唔要
新手

可以暫時用住先 但遲早都做肥料 同埋洗走5以外既英

請問我呢個應該點組
過唔到5-32 被隻獅子秒

訓陣先

咩意思

之前嗰個團
新手唔識轉 應該點做

我都唔知

訓醒真係過左

其實依加係咪一夠十抽就抽得 ? 隻game 會唔會有加倍抽紫卡？

有夠就抽，未見過加倍活動

25仔

十抽十抽咁抽

半神同惡魔都可以上紅

身在曹營名在漢

新手 想apply團7

占星真係好伏, 過完19章拎8100石見獅子UP諗住20抽, 點知一隻獅子都冇 得隻精靈

巴打可唔可以accept我？加左lihkg4

巴打既經驗令非洲人有好大作用既提醒

鹿弓 羊 妖精 紅邊隻先好

有尿跡果度有秘道拎埋果500粉

女弓可以功成身退了，不過該讓兔弓上紅還是貓女上紅+呢？

原來佢係女一直以為男

好既提醒

我想問下巴打你地唔要個d怪會點處理？

咩怪？

綠色框個d，有d係花，人狼，黑豹咁既樣

貓女 上紅+好似好啲, 抽多兩隻白金
而且上兔弓都係要個加速, 強度係其次

賣俾劉馬車

我個人覺得兔仔幾勁

雖然我升左兔, 但打貓女成日又MISS又免疫好似好勁
不過巴打個CASE係因為見到佢有多兩隻貓女,
可以上左白金先, 再考慮升兔, 好似舒服啲

請問呢個喺邊度抽？

老老柒柒 全部啲扭蛋驚，好似占星呢裏嘅轉盤嘢不嬲都係全驚最昆錢嘅嘢嚟

占星

占星for要單獨既紫英 機率上要單一隻 占星好d

sorry巴打 我意思係喺邊個位搵到

羊 妖精 鹿弓 紅邊隻好
諗住羊先但我怕不智

VIP13 or 過咗12定13章先會出

妖精

妖精+1，羊唔重要

佢捱唔捱到開技真係好關鍵
開到基本上就贏

好
我要去啦

最後上咗貓女，踩到16-8，未試打。
不過時10都係打唔過……180小怪同200中怪未免差太大，打唔贏

過到16章先有

占星嚟講呢個都算係差無可差？ sosad

劍男好似唔係好勁
卡緊8-40有冇建議
貓女上金先有冇用？

光劍要141先成形，但太脆關係推圖不太優，開技前就已蒸發。
貓女可以坦，但要夠好裝，閃避係貓女命脈。基本要上121先好放前排。

咁我係咪應該升貓女
跟住練 劍男 女法 精靈
前排貓女 光盾？

劍男不建議太早練，只適用於打塔及競技場。
你夠敏裝可以試貓女前排，我係直到貓女141前都唔敢放前排，用白盾同巨根/女騎頂。
建議沖高女法，拖時間等佢開大。

果斷放棄占星了 平時10都好難少過3藍

非洲之友

Dklm 9-4 卡咗成個禮拜都過唔到 有冇巴打教路

16-20，20秒全滅，完全睇唔到過關希望

圖

精靈轉啦實秒幫人加能量

咁就輪到女妖被暗刺一直打到死

女妖放前 鹿弓放女妖後面 精靈換伯

試過，伯伯被秒，獅子7秒即融，兔仔被暗法殺，暗刺開大秒女妖，gg
前排貓女叫頂到最耐

女妖同刺打 精靈換其他總好過送俾人4打5

女妖單挑暗刺被會單殺
單紅太脆，我感覺要升上白金先頂到

你可以搵白盾拖到白盾出技
如果本身女妖一野死就無辦法啦

叫好啲，開到技，不過前排已全滅，女妖被集火回唔切血

更新完了

更新左個新人物外 仲有咩更新左？

可以借人地隻英打副本
最多借3隻

係邊度借 ? 我搵極都搵唔到

朋友只限咗紅階英雄以上可以借
一隻英只可以借俾一個人一星期/只定勝利 先會返黎

個退回英雄有冇人明

唔錯占到一隻天使

借咗塔其米隻白金白盾就過咗
不過跟著就話要等3日先可以再用

奶水足唔足

真朋友

俾joehart昆左
依兩個星期每日禁幾次快速掛機
乜都無

又粗又硬又多汁，極品啊！

持之以恆

有無巴打借好友可以打救我

你要咩朋友

招2個新朋友
1會另招1位新會員

1會可留位嗎？

想問各位高手
我應該點組隊好？
進度去到8-23
女妖 唔夠粉塵升級

等1小時cool off同埋add咗巴打朋友

試下獅子食人馬 狗頭 上金
再搵女巫頂狗頭個位
再唔係新玩法 識新朋友借英

唔知啊 前排坦？

但另外3個位應該用咩?

我講錯嘢 天使頂狗頭個位先岩 其他一樣

ok

即係唔用白盾?

獅子白盾打前排 後排女妖女法天使

一週只能用朋友推一次圖，各位真係卡死先好用啊～

借英可以即還再借不過會有好多人排隊搶英借
我都排緊人地隻天使

係限制只能用借番唻既成功推一次，贏咗就唔俾再用，即使借其他人既英都無用。
我本來仲借咗隻半神，都鎖咗。

推塔

點搵到人借

加好友

邊度搵好友

here攻略組巴 d英好癲
祖巴隻女妖 重有多

我估塔都只能推一層

每種可以推一次
所以人族又可以再用

又出新活動換英 但係今次無獅子換

開族塔無耐，以今日綠塔睇唻40層唔難，睇住技暗杖同綠甲流哂口水

要拼高階競技場……我有種會好快被大課長踢落鑽石既預感

請問點樣借角？

好友傭兵系統 然後排隊等人用完還

頭三一定無我地份
有排名已經好好啦

唔怪得冇，原來要過咗6-40 先有

迷宮商店大家會點
除左買女妖之外 有無其他必要買？
買曬必要品之外會唔會主動比1k石更新

居然係睇住前排，果然係攻略組
我一直係90~50之間徘徊，偶爾好彩先上到50前，40以上諗都唔敢諗

攻略組唔係我

我主出女妖

計計數 如果差20幾日但又夠 就比
差幾日就等

卡緊第四關，而家用緊頭5隻OK嗎

不錯

等第7日拎到女法取代松鼠。

Thx
呢隻game奶媽係咪必需？

唔一定 每人打法唔同

我想問用邊五隻好？我依家用緊頭五隻

獅子白盾女妖天使加隻龜？

有高星角色嘅好友唔多，而且好友嘅高星角色比人借曬

太遲了 一齊排隊啦

搞咩

要打兩次

3會收一個人

換邊隻好 啲公會錢

點出番去打第二次

All in女妖

再開過副本

卡18章卡到on9

羊定女妖？

啱啱玩點解我禁禮包見唔到有獅子禮包賣？成長基金個d都無

你個ac買既？一般情況買ac先會無以上包
成長包更新就會出返（好似係bug,黎）

All in 女妖

無啊 新玩開既ac 但我轉第二個ser就見到同埋我第一日玩就可以拎晒佢7日個d獎勵 唔知咩事

抵唔抵玩

好似幾扺

上面果班怪獸黎

之前新手on99揀左ser10
今次活動打高階競技真係食得屎

買左個788包 d石係咪拎晒去抽野

頭十已經夠啦

有得換就換啦

理論上係

首儲個隻係咪廢野黎

獅子？

女騎直到圖13前都仲上到場

咁我前排擺隻女騎同獅子應該ok? 啱啱抽到隻羊咩咩

想問lihkg有無位

1會暫未有

依加推到圖9 隻女騎同瑟恩下下都比人秒

100級禮包好廢

原來一過小關有理無理收一下掛機獎勵有驚喜係真㗎!

3，7都各有一個位

[img]
圖片網址[/img]有工會收人嗎？

應該升邊個好 卡關

借朋友

我想問新個一個馬車係點運作

Lihkg4長期收人

唔係滿咗人咩？

用緊頭3+白盾+個隻神族 Or 頭5隻
有無咩好建議？機本上啲前排技都開唔到記死曬
而家卡緊6-36

點解唔用女妖 暗弓 女法 天使 白盾or 白盾 根 女法暗弓 女妖

都係比人蒸發曬我都係等多日先
第一隊頂到耐啲 thx

已申3會
ID: 2278 2885

另外新手收好朋友

收左

點樣可以快d升怪既lv？

有10張種族卷，我應該玩咩族好，太散好難揀 一直都專心緊係暗族，但睇落綠族又好似ok咁

玩到109lv 一隻獅子都冇

隻新英好趣緻

仲未知退階點用法

掟金幣

新英好撚勁

想要

all in

Linkg7 申請咗
名：尾巴
id：22527445

1會招2名新會員

請問可以留位一個鐘嗎？

Zzz
Id:22973247

申請咗

可以點組隊？

可唔可以留多個位 Holy moly id:23306441

完全卡哂關 依家去到11-40 好絕望 瞬間蒸發

11-40卡幾日就過到 快啲谷上141 ->161

巴打做咩升隻綠色

後排 鹿弓+精靈+女法/半神/阿伯/狗頭/羊
前排 巨根+熊/放水果隻野

去到後面鹿弓同精靈都已經係鐵膽 其他就自由發揮下

究竟佢三個時段姐係香港幾點

20-12卡左兩個世紀 冇課訓左好耐都未夠5隻180

女朋友連續兩日單抽出真紫總要講句"單抽先易出"

0900，1700及凌晨0100

係商店應唔應該用金幣買麈

第一日開始買
相信我

ok
1會招1名會員

Holy moly id:23306441

歡迎

仲有無位？

岩岩full咗應該過多幾日有位 4會缺緊人

jenrmb3n3a
有野拎

感謝

你女朋友係未hea玩 通常hea玩好易中勁野 認真玩就咩都中唔到

jenrmb3n3a 新code

Thanks

這就是人生

換種族十抽券定占星券好?

占星風險好大

點都種族十抽 有藍卡都好

打少咗次迷宮 本身女妖3星咗

我一星都未有

等緊狗糧升白金

唔該哂隻獅子

岩唔岩使

啱 我可以唔洗比裝獅子 比哂雙斧暴力過60層

我有排卡已經迷惘緊

100層？

主線

玩其他game分下心
養老game冇得急

好多同我差唔多既人都超我成條街我諗緊我miss咗d咩

女妖？

請問有無兄弟有L+ ogi 圖書館用
ID: Cyro

我講緊d英

終於卡完18-26 係時候卡18-40

岩岩開始玩11lv 有無公會位入

4會缺緊人

係呀 啱啱清完人 有3個位

係咪就咁申請得
岩岩退左會

留個ID或者名
同埋退會要等一個鐘先申到其他會

放邊五隻好
仲有如果想重課 咁我應該課邊個包 同埋啲鑽點用法

買一個788獅子包先
再買10個788all in獅子 白盾 女妖 精靈 天使 惡魔 是但一隻保證直後期

咁以家我有呢堆野 放邊五隻最好

咁啲鑽都係照樣用黎十抽??

all

咁我上面以家有果堆 放邊五隻係最好

升得好慢得14lv 未入到

卡住係9-28
可以點砌隊

又有重課手

里奧大哥 岩岩申請左

女法入狗頭

求指教擺邊5隻好

已申請-姜義建-21104709

申請了 Id: Molamo

媽啊 好肉赤

。。屌 啲鑽用曬黎十抽 都抽唔到靚野

有幾多真紫?

卡緊11-28，d鑽留黎買紅裝定抽英好？

抽英

等你主力上哂紅+先考慮用鑽買紅裝，重課例外。

都卡關做乜唔升女法上紅? 夠carry 你到圖14

我仲以為係廢英黎

女法後期先唔夠力，不過光族本來就唔多夠力啦，你又未有白盾唔駛留糧。
同埋依家好似可以將英降階返還糧，雖然唔知點玩法……

如果係我會食埋槍女上紅+

我懷疑還糧要係有兩隻double英Legend+先可以還其中一隻

抽英啦

食根會唔會好d？我夠料將隻巨根上黃+

佢意思係食根上紅，跟著食埋女槍上紅+。
不過我建議留女槍打族塔

抽晒，多左隻獅子、劍舞同槍女，0進度

純粹個人意見
有耐性嘅巴打唔好跟

77lv 暫時用緊呢5隻 卡緊9-28
想問吓巴打們點走落去

藍框既英抽返黎有咩用？

用仙女過9-28

卡左11-16成個禮拜 有無巴打教我砌隊
用緊女弓 兔弓 羊 女妖 同女妖隔離果隻

應該換邊隻落嚟
如果換走天使就無人捉後排 前排被秒殺

做肥料

雙盾走 根入隊

打到10-12隻女妖都仲係紫色冇框
幾時先抽到第二隻
卡品質數值

吓? 迷宮幣任換嫁喎

我隻女妖圖14先上到場，唔駛急

點解你做咗p牌仔既

我都想知，其實乜唻既?

新會然

想問清楚
如果紅+ 係要食兩張紫+ 自己 先上到？

上白金係

姐係佢refresh極都有女妖買？我以為refresh咗會唔同英

√2會收一個

thanks

點做
唔係只可以合自己上去？

睇第一頁

卡撚住哂啲人仔係金+ 160lv

可唔可以留個位 一個鐘後申
heyyo id 19151193

活動換種族定係普通券

1001

1002

1003